17區新區議會馬上入禀取消所有禁制令

依家有晒民意，新當選區議會議員應該入禀法院以公眾利益取消所有包括機場黨鐵嘅禁制令

無乜嘢係更表現出禁制令係影響公眾利益

推